日本媒體發表防疫表現排名 香港第三

唔知有無人po過
第一台灣 二馬來西亞 三香港 四泰國 五中國韓國並列

咁嘅排名真係睇下就算

source:

有林鄭未變最尾都偷笑

純粹用死亡人數排？ 林病又有得打飛機了

中國第五
此post已完

頭五名無越南講唔通

中國第五
日本自己爆到9彩都有第9
此post已完

澳門係咪歸落中國度？

點睇都係北韓第一啦

on9

16/6~30/6
7月開始計香港就跌出20啦

用感染人數、感染擴大率、死亡率同GDP損失排

49名內都無佢

香港人防疫表現